今日大球場 伊朗球迷都有示威 不滿伊朗政府逼害女性

事源：

Fight for Freedom. Stand with Iran.

伊朗一名女足球迷, 自焚後傷重不治.
當地傳媒報道, 30歲女事主在二月試圖進入球場, 觀看心愛球隊的比賽, 違反禁止女性進入足球場的法例, 據報她獲悉可能因此被判監半年後, 上星期在法院外自焚受傷, 經搶救後最不治. 報道指, 法庭至今未就案件作出裁決.

推吖！！！！！

冇諗過伊朗球員將反自己政府嘅心擺埋落香港隊度，完場後向唱國歌嘅香港球迷拍手致敬

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

宣揚民主，令香港成為第五波民主化浪潮之地！

中共懷疑係香港策動911恐怖襲擊嘅證據

今晚係我第一次去現場睇球場。我想講，今晚氣氛真係好好，好團結，球迷支持香港隊一切決定，無論做咩都會拍手，就算射唔中波或對方入波都會話唔緊要。真係做到不割席，希望每一個香港人記住呢刻心情，繼續懷著信念，係抗爭道路上不斷進步同成長。

不指責，不割席。
毋忘初衷，堅持信念。
五大訴求，決一不可。
光復香港，時代革命。

Push! Stand with Iran!

對所有不公義嘅事情都要企出來！
要想人地stand we us，我地都要stand with them！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推

睇自己隊波不嬲係咁

唔係stand with iran，而係女權
iran係邪惡軸心之一

Iranian?

Stand with human right